覺唔覺傻B先唔玩抖陰

覺唔覺傻B先唔玩抖陰

出番個抖尻同佢抗衡羅

咩叫傻B

傻你老母B咩
屌你個死傻閪
拉+block